泰國同香港示威最大分別

泰國：落嚟呀，加入呀！！！
香港：走呀，今日蠃咗嫁喇，返屋企喇！！！

我好肯定你612無出黎

佔中呢

舊年71未翻到牆？

香港人已經好勁啦

佔旺呢

樓主未見過人屌天橋撚

以為樓主想講 雙方防暴既武力程度

泰國防暴, 用盾牌向前推進, 趕人走
香港防暴, 狂射催淚彈/橡膠彈, 用警棍狂扑, 大圍捕

唔想笑, 但樓主真係好撚柒

泰國警察同香港黑警有咩分別
唔見你講

樓主真係唔識嫁wo

又想衝出嚟柒
泰國學生組織leader夠不斷叫人返屋企啦

泰星會聲援示威者，港星就扮睇唔到

後期四散最on9，俾人逐個逐個捉

上年開始明明係咁有人叫「落嚟啦」「企出嚟啦」

又老屈
你唔係五毛就係上年冇出過黎
我兩樣都要屌你老母呀

什咩要咁大聲講自己無出過嚟

依個真係要屌柒班香港偽人

已封鎖會員 - CAPTAINDAI

好肯定樓豬上年冇出過去

樓主上年訓緊教？

拉

冷氣軍師發現案